林卓廷議員，嚴重警告你，立即刪除所有義士相片，公開對被影義士道歉

你嘅行為已經對義士有直接傷害，係已經超出抗爭者底線，同樣手段喺14年16年你嘅泛民黨友已經做過，捉鬼、提交證據、上庭作證，令義士被政府追究及壓迫，宜家又重施故技，籍影相要脅抗爭者要聽從你指示

由6月9號起，不拍攝現場義士已經係人所共知嘅規條，每次有人拍攝現場義士都會立即被包圍刪除，而數次包圍時林卓廷你都有協助過要求刪除相片，即你自己都深深明白不拍攝義士相嘅道理，咁你點樣合理化你昨日晚上新城市廣場嘅行為？

林卓廷影得呢張相要脅抗爭者，代表佢有自己一套準則去捉鬼，姐係任何在場行為不符合林卓廷agenda 嘅義士都有可能已經俾佢影咗相，此舉係對抗爭者極度危險，每一張喺林卓廷手上嘅相都有可能成為日後篤灰證供，亦極有大台主義影子

宜家嚴正警告你林卓廷，立即刪除義士照片，公開對義士道歉並承諾以後不再拍攝義士照片，否則現場再見到你當你狗咁屌走

義士任何行為、策略都與你無關，你亦無資格干預民眾主導嘅行動

呢啲行為你地接受到？屌佢篤灰你地覺得係分化？日後俾人篤出嚟嗰個隨時係你

政府已經制造緊白色恐怖，而林卓廷行為亦喺義士圈子制造白色恐怖

push

推

林卓廷議員，星期五係你回應嘅死線，唔回應你就係篤灰狗，並非同路人

pish

影義士相並以此要脅義士，此舉極度危險

亦非同路人所為

推撚到佢del相

民眾主導運動你無資格左右，以義士大頭相嘗試騎劫，淨係呢樣都已經超過抗爭者底線

好嬲

你點知果位係義士

而唔係收左錢搞事既古惑仔

正常人點會拎成袋鐵通

or 可能人地 收大佬order 要由一到運武器去到第2到，準備同第2個派別 劈友

咁岩比你影左相姐，，其實果位根本就唔係咩義士

幫手推上熱門先，呢單野好嚴重，因為根本唔知佢手上有幾多義士相，佢覺得係鬼就影嘅，前線兄弟人人自危

一係豬隊友
一係奸既
721見到真心趕走

人地有泛民撐，驚你？

林卓廷快撚d同你老母四方閪一齊去死

Pish

我懷疑佢係咪9up作個理由出來想人散

義你老母呀
幾時話過有鐵通就等如自己人?
嗰度咁多街坊, 口罩都無個
一陣原來係對家/SHK搵黑社會過黎打人咪無證無據?

有無必要公開講影咗人相嚟要脅示威者？

重點係呢句“影咗佢相”，係對所有前線抗爭者嘅直接傷害

你點知你自己做嘅野佢會唔會覺得你係鬼影咗你大頭相？

‘’各有各做‘’佢已經無理由用影相去要脅抗爭者要聽佢話

佢當時既說話同做法係有d問題。但我相信佢係擔心對方係人係鬼者。泛民今次好多都企係前線阻撓警方推進，我地暫時放低，槍口對外先。不分化，不割席

大家由得樓豬自己推啦
林卓廷係ON9都唔係第一日知

多一分力係好撚多
佢割錯蓆我地唔洗跟＿

林卓廷就講林卓廷。乜撚野叫你泛民嘅黨友已經做過？

星期五前唔回應嘅，721喺現場見到一定要趕走，佢嘅行為對抗爭義士好大威脅

我覺得佢真係係蠢果堆人黎，但唔係賤格

影相可能覺得帶鐵通果個人係對家派入黎既鬼，當年8964中共都有放槍俾群眾拎，所以佢備定案認定人本身唔係一個錯，就好似我地影低大公報果條撚樣咁

但係佢大大聲講出黎話咩篤灰就好明顯佢冇用過個腦去諗當時既情況

我諗佢都係好驚又黎多次大圍捕，當晚有好多一家大細都出左黎

過主啦分化撚

問題係佢影完大頭仲公開割席
係佢對場運動個處理手法好撚弱智
你又點知嗰位唔係義士？cls

宜家林卓廷首先槍口對內，隨時就射死自己友，唔好濫用不割不分，係佢割鳩示威者先

佢都係擔心個年輕人姐 尋日又唔係大型召集 如果有咩事佢比人拉既機率係好撚高 林卓廷都為香港人付出咗好多 希望大家唔好搞分化 大家矛頭對準同一個目標 唔好有中國人既劣根性自己人打自己人

呢啲時候捉鬼冇咩意思

大家唔好再推

好想知樓豬會喺死線之後做啲咩

話林議員係自己人唔好分化既

可唔可以回應下咁攬鐵通條友係唔係自己人？

現場見到直接屌走，唔可以俾佢再做任何傷害前線兄弟嘅行為

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

- 分享自 LIHKG 討論區 ？？

死撚開啦 分化撚
之前邊個有分企係班狗面前拖時間
比發夢手足走？
大家有眼睇到既
就算佢尋晚做得唔夠好
但絕對唔割蓆

蛇鼠一窩

唔好講義唔義士先
你見到咪去制止囉
開咪扮撚哂野講出黎有獎攞呀？話哂比人知等黑警進場呀？對件事一定係於事無補囉

泛民ON9架, 大家靠自己啦
香港自己香港人救MA~
光復元朗!!

push到佢交代

只要係有為過依埸運動努力既都係自己人 個下我認為林卓廷係想令個位手足知難而退 唔好做傻事 始終尋日既情況真係唔適合

唔分化

係囉, 又話黑警黎緊, 姐係叫人走姐,
姐係幫住SHK = 幫狗
一定要清算泛民

同意

我認為佢係覺得分唔清拎鐵通既係人定係鬼, 影低就最穩陣

跟住出黎講野話自己影到講到1999, 雖然泛民以前個track record麻麻地,但今次反送中我會佢地識做, 而且的確亦幫到好多手, 所以樓主你冷靜D先

邊個分化邊個？不割不分係咪連篤灰狗都要攬？咁由69開始點解要圍影現場相嘅人？林卓廷都有圍埋一份，佢自己深明每一張相對義士嘅威脅係幾大，佢憑咩影完人大頭可以全身而退？

如果我喺現場懷疑你係鬼影你相再公告天下我係咪都做得啱？鬼唔鬼人人都有自己standard，佢憑咩騎劫群眾思想？

問題唔係個班人係咪義士，而係佢做呢樣嘢背後logic，今次就當佢係鬼，下次如果有人真係喺前線係咪等於佢咁樣做冇問題？

不分化 不篤灰 不割𥱊
咪撚扮大台

對比返個post同#2既正負評
明顯有人操作緊針對販民既post

唔使迫狗跳牆嘅
但一句
佢敢放出黎
我地同佢永遠誓不兩立

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

岩啊 , 泛民無個好人 , 都唔夠勇既

咁快割蓆？

佢講你就信？
依家係針對佢處理手法呀

見到佢拎鐵通有時間影埋相但無時間上前了解？先唔講佢初心係乜，淨係影義士相呢點已經好大問題

721見到係咪又由佢？
依家打梗仗呀

佢處理手法好有問題
好撚豬

721港島見

btw，721港島見到林卓廷立即屌走

依家佢處理手法好有問題，而且有前科
係咪明知有問題，影響抗爭者都唔理？

講出『各有各做』呢句，係果個場合，即係代表佢唔反對條友拎鐵通做嘢。

你究竟瞓醒未呀

林卓廷有一定既名氣 佢既一舉一動都會有人關注 如果佢埋去制止個為義士 個位義士一定會比人影相 在場一定唔止得我地既兄弟 亦都有藍絲廢中

擺明驚有鬼搞事
但佢講野1999搞到咁樣

林卓廷不嬲弱𨶙智㗎啦，柒吓柒吓咁聽佢講嘢好𨶙辛苦

依家唔連登唔屌得泛民嫁
一屌就係分化 佢講到話影相去威脅人都得
泛民賣我地咁撚多次就要人地唔好追究
依家又想重施故技 我地屌佢 又係分化 我屌晒你地老味啦

係針對梗林生處理手法問題

證明唔到拎鐵通個個係人定鬼，叫做比個保障大家。而且尋日個情況係唔應該出現鐵通，只係一班市民去要求商場解釋714事件。
奈何林議員口才方面未算好，講出黎嘅感覺令到大家覺得好怪。
大家記住，不分化，小心5毛黑警係到撥火分化阿
大家理性d啦，咪中哂黑警d招數，比佢地放大件事。

全部都清熱油甘魚同靚女一名
元秋上身？

我覺得佢係真係蠢
成個月佢既付出有足夠credit佢喺依單野度扣

但真心想同佢講
小心言辭
始終佢係議員
會比人無限放大

林卓廷 Whatsapp 5502 9955
大家有意見，可以同佢討論吓

成班淨係屌人
琴日去商場投訴
真係有人拎鐵通都覺得有問題啦
仲要成班沙田街坊係個到

係一班政治新手造神主義下嘅現象，宜家連篤灰都唔屌得

佢處理手法好有問題
加上條友14，16年已有前科
依家又黎料，係咪屌都唔得？

true
係處理手法好有問題

唔可以由得佢篤灰

你班仆* 幫你又唔得 想點撚樣 係唔係連個議員都要無埋 話咗各有各做 佢都係睇出意見啫

死lun開啦 分化狗

wow
話林卓廷可能篤灰就係分化,你地話個個人可能係鬼就唔係分化
其實都係想佢del相同保證下次唔會再做姐,對佢人有咩影響,
但佢唔del相,就有機會對個個人有影響

(po主一定會比人鬧熱狗,而我一定會比人話p牌仔,但我深信真理愈辯愈明)

我唔懷疑佢個動機
但個方法好肉酸

想人唔送頭有好多方法
鐵籠車撞立法會玻璃唔通又走去影人相？可以勸可以拉走佢
4個死士留立法會佢又影？可以號召人抬走佢

我覺得示威方式係現場示威者話事，各有各做原則係你現場可以發起做你想做既野，如果有一堆示威者唔同意，自然好似立法會事件咁抬走你，唔係林議員一個人唔同意一個人就出到威脅方式，呢架係濫用不分化三個字，你有咩肉酸野就為左唔分化幫你遮掩左佢

算啦，我睇到佢無奈個樣其實幾心嗡，我知佢豬但佢都係幫大家，希望大家不分化呀

開始篤灰、捉鬼了

似以前私怨多啲

又或者黑警玩撥火

不否認佢係前線有幫到手，但影義士相籍以威脅呢點已經係死罪

吊你
不分化啊 無佢地輸左十世啦

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行
得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

其實拎鐵通做咩尻先？

星期五好回覆我地拎鐵通做咩尻

放既話義士死左啦
仲要唔知6月9日至今佢影過幾多人相
條友一向有前科

支持post相，佢del相姐係想消滅證據，拉得

不分化

勁撚多林卓廷post

佢做乜撚野呀？

有無真係篤呀 家陣

不割蓆呀屌你老母林卓廷

係
處理手法係弱智

同佢講返叫佢唔好再咁做
繼續咁瘋狂屌法最後就自己分化自己 同以前有咩分別

各有各做唔係唔用腦勇武既理由
琴晚個到你拎鐵通有乜用?
整爛人野, 又無警察攪你, 大佬你上到報紙幾難睇

連登仔食屎啦
成日講有黑社會混入
同7.1個時話帶頭衝個班係黑社會有咩分別呀

又咁講 如果佢上去截條友 可能未必影得切相
若然條友真係唔係自己友 起碼佢都有相可以做證據
合理懷疑冇問題 但唔好太偏激先
係鬼既 可以2邊都係鬼

所有屌泛民都係熱狗是非不分咁攬泛民先係道理咩世界？

true分化定教化都未識分
要屌都屌林卓廷啦 兒登仔

之前1/7民主黨又係話衝入立法會嗰啲死士係鬼、黑社會

屌你

依家係針對佢處理手法好有問題
加上佢14 16年已有前科

根本好多盲撐
一講就話分化

屌！一見到靚女一名咁撚high就知熱狗出嚟開分化post啦

不分化呀

港共間碟

希望佢好似AY咁道歉澄清

focus 721 港島見 ! !

係針對林生處理手法呀屌

民主黨唔會令你失望

佢喺現場揸咪俾人噓都知柒係得連登一班打手幫佢洗白不割不分，不分到是非黑白都唔識分

究竟有無諗清楚個後果先做野

佢陀衰家，豬隊友都唔屌得？

不割蓆，不分化，相信林卓廷，相信各位手足！

71之後開始就有

非同路人所為

兒登仔連是非黑白都未識分

泛民出賣示威者第一日知咩
望下白頭佬 張超雄？

捉鬼篤灰唔係分化，我屌佢篤灰就係分化？

無呢啲“鬼” 71會入到立會？

係咪要做勝利球迷做到咁？成功就係死士失敗就係鬼？

分化開始
樓主你點知個位人仕係義士定黑社會

樓主真係豬咁撚蠢
如果個一日真係係商場用鐵通搞事知唔知會害死幾多人？
知唔知當日有幾多係普通既沙田人黎支持？
難得係屋企既一家四口都出黎支持，如果演變成打鬥，你估下次仲敢唔敢出黎？
佢就係要用威迫既方式，叫條友唔好衝動
因為最重要係爭取更多民意，更多聲音

用下個腦啦，勇武都要用腦

唔通同個拎住鐵通既人講： 喂，下次灣仔再斬過啦，你走先？

佢做既野，一撚定多過你先啦 分化撚

蘋果大把相同片你地又唔屌！？

咁佢處理手法咪好有問題，係弱智豬隊友
影響抗爭者
教化同分化，要搞清楚

咁蠢點演到鬼

明顯有人撥緊火，你唔見有好多人忽然上水？
都係個句，不分化。
林議員表達能力唔好，我認同，要del相，我都接受
但諗下，點解尋日要出現鐵通？ 其實呢樣野先係問題。
然後就會有人做新聞，市民以鐵通威脅/威嚇商場內管理人士，要求對方解釋714帶領黑警進商場問題。

你攪緊分化wor

死熱狗擺明搞分化
鬥堆啊喂熱狗閪搞分化我屌你老婆 老婆都唔怕比人屌 熱狗真係畜生嚟
抵你老婆出去做雞, 比我屌到你老婆子宮頸癌
快啲去幫黃洋達瀨屎眼啦！

依家係林卓廷on9
你話返我地分化？
俾機會佢交代返都錯？

又返返去2014年咁 我屌
一屌泛民就係5毛 比人影撚埋影片
都可以話屌佢既人分化

上面班死撐撚仲搞笑
咩點解唔影得 依d地方點會出鐵通 好有機會係鬼
咁佢運鐵通唔撚比係有義士準備定狗又搞事 打人？
根本林個口氣就係覺得有人想搞事 威脅佢影左相 隨時可以篤佢
咁都可以死撐

自己了解下思考下佢做乜撚野，淨聽我講自然會先入為主

諗下佢講嘅野背後代表緊咩主義，對前線義士有咩影響

其實佢有責任叫群眾冷靜，
佢影相應該係驚比人話老作，
佢錯就錯在咩都講出黎，
無心篤灰割蓆都搞到好似將會做咁

同埋學樓上咁多人所講，
拖住袋鐵通唔一定係義士

分清是非黑白先啦
林卓廷打手

尋日仲勁多post話林卓廷無篤灰。根本佢地就覺得泛民有特權，大台心態作祟。

平時係遊行舉起鏡頭都被人屌柒啦，依家條友影埋，直播開咪要脅埋都無野

你地無野呀？

老實講影低個拎住成袋鐵通既人都係保障個運動，投訴商場又唔係前線拎咁多武器做乜
如果最後發現係有兄弟一時諗唔通又俾佢篤左出黎先屌7佢都未遲

Proof beyond reasonable doubt 呀各位
當你地未有集齊所有證據去指證一個人時
佢都係屬於無罪

咁樣你地同雨革既糾察隊有咩分別

拎鐵通行得正企得正怕咩俾人話？佢係冇野嘅警察都唔會做野咖
不分化不割蓆不篤灰呀樓主我屌你老母

嘩嘩，成班熱狗衝入嚟瀨屎眼

知唔知咩叫是非黑白？

泛民不分化打手 全面進場

true

你咁激動做咩啫 明知條高佬傻㗎啦 吊柒佢咪算囉 真係有人會信架鬼

不分化 不篤灰 不割𥱊

唔好同我講票債票償

佢好似冇真係篤灰喎
你首先將白色恐怖同篤灰兩個概念分返開先
拍攝係保障大家行為
非大頭非無端拍攝不放上網不交俾警察就ok
有可疑情況拍下好平常

————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

背景口號叫梗乜？

所以我未話，佢口才唔夠好，令到大家覺得佢有問題，尋日的確唔應該出現鐵通。 佢處理得唔好、出發點只係怕鐵通人士係鬼，我只係見到有人係到不斷撥火，實屬想吹大件事，令大家割蓆。
我無意分化，常常發夢。

屌 大家唔好俾樓主煽動到
我懷疑你就係當事人

宜家就係要佢承諾以後唔再做呢啲威脅義士安危嘅行為，佢唔回應唔連唔覺錯嘅，喺現場見到立即屌走

大佬我係buy你架啵
我理9佢地係鬼定係人姐
如果當日幫手爆玻璃既係鬼既
我地咪當有免費勞工佢地又唔會入到罪

鐵通唔係重點
係佢處理手法有問題

就算人地做錯，林卓廷都應該勸左人先和了解情況、互相配合，而唔係第一時間影人相，行為等於恐嚇義士。今次唔大力屌，下次義士重點抗爭，大家要記住14年好多義士就因被人影相而坐

agger
佢個款係似真心膠個d, 不過我信佢係好心驚有鬼搞事

你驚咩人做新聞呀
港共中共要屈你
點都有理由屈鳩你
唔好咁幼稚啦好嗎

5:0 真係好on9

高佬廷好地地做咩搞成咁，可唔可以跟返泛民大隊，各有各做呀屌

咪撚分化搞大件事, 槍口向外先。

係,佢當時講呢番說話真係ON9, 但聽得出佢意思都係提醒大家小心D,
完全冇需要話影左人地相。

不過冷靜D諗下, 如果佢尋晚講既係真話, 真係有人拎大堆鐵通進場,
大家覺得咩問題都冇?

我覺得報埋警都冇問題 呢啲亂用暴力嘅人會搞散運動 反送中就立即輸咖喇

泛民狗都有人攬嘅
佢要企係前面擋差佬係應份嘅，想做同路人，拎光環，就唔該用下個豬腦。
就算你誓神劈願話一定唔會交出去，點知你會唔會俾人hack拎哂啲相，有相就有風險。
不割蓆、不分化、不篤灰。 係講緊大家向住同一個目標，唔好批評其他人嘅做法，不論勇武、和理非、甚至佢有其他行動，只要係同我地同一條船，就堅持以上原則。

但係影大頭就一定係增加同路人嘅風險
請問屌佢有錯咩? 佢依家係想害死兄弟，騎劫成個運動。

佢拆唔掂，
新紅雞唔理佢
佢應該交代完就退場
唔應該強行做代表

依家就係叫佢停止並交代
邊個分化，邊個教化分清楚未

撞入玻璃前後輿論急轉彎

重點唔係鐵通
係林卓廷處理手法

但處理手法有問題
明？

咁大回響佢下次都唔會做柒事嫁啦
無謂擺上台咁難睇

不割席(講緊唔篤拎鐵通嘅灰)

如果林卓廷要出賣示威者,一早就出賣咗啦,洗咩次次黑警驅散示威者嘅時候係前面頂住咩。

推到民主黨叩頭認錯

推
關你咩事 5-0

推
唔係你老母閪唔洗旨意再選

我不嬲都話泛民根本係想cash out 變選票 佢地每次都係咁嫁啦
今次唔係共產黨咁撚仆街 佢地比人夾住去 佢點會同大家合作
合作炸 唔撚係自已友 你地搞清楚
因為佢地d票係我地比佢地 所以我地先夾得住佢

你冷靜啲
佢做法唔好我諗好多人認同
但你呢種屌法好易令人覺得你想分化都係事實
你介唔介意冷靜少少用啲好啲嘅語氣出返個post講點解佢唔應該咁做
去教化佢呢個豬隊友

你呢種屌法好易令人誤會你係分化

on9還on9, 做錯還做錯, 兩樣嘢嚟

佢上次5:0已經即晚成班網絡打手護航

班打手來來去去都係屈鳩人係熱狗

不斷背三不理念（但佢明明就分化同捉鬼，扮乜能野同路人？）

琴晚屌佢既post全部正評
由今朝開始全部屌佢既post都會負評行先
同條片一樣現場作主，留返啖氣721屌能走佢同佢班卒

重點不是義士定黑社會
係林卓廷處理手法問題

建議下次見到有鬼拎大堆鐵通應該直接報警, 唔洗同大家公開講啦!

行撚開啦

重點唔係條友係咩人
一直針對林卓廷處理手法好有問題

唔好淨係識針住鐵通講啦，先唔講佢可以上前了解鐵通人而唔係影鳩佢相

係佢影人相呢個行為同思維本身就對抗爭者好撚危險，你唔諗下物資組可能運運下野佢覺得係鬼就影相成隊黃晒？你唔諗下鐵馬組做做下勞作佢就覺得人地成衝軍營影相又成組黃晒？

你地究竟明唔明鐵唔鐵通從來唔係重點？

咁點解由69開始個個影人相都要圍？前日仲有3個因爲圍便衣狗閪拉鳩埋告緊，一直以嚟你地為乜而戰？為都係為保護前線手足咋

真係慘
上個月港共d氣焰仲係大到完全無視泛民任何人。

到今日竟然要捉到一個細錯處就咁大動員咁去分化。
仲要只係一個廢廢地嘅飯民。

大家醒少少啦，呢d post唔好拗，唔好推就得。

咁你覺得應該點處理最好呀醒目？

我唔影低佢
如果有咩事， 好似你幾條矇撚咁 自認係義士點算呀？
如果個堆拎鐵通既人最後打市民
咁點捉呀？
用下你個腦啦

佢最後真係post出黎去出賣示威者就話錯

你唔知頭唔知路，就話個拎堆鐵通既人係同路人

有你呢d豬隊友真係喊出黎

事實係講左做左

唔好加個「地」字

心水清既人都知咩事
去客服投訴洗乜拎鐵通

而且示威都唔係第一日啦
但呢種場合拎鐵通做乜
如果話驚黑警清場，準備對抗
（怕黑警清場先帶武裝就遲晒，咁點解唔帶埋頭盔等等裝備）

另外我想講推呢d post 既人都係得果幾個
而且非常仇警 我想講乜自己諗

人地傳媒記者黎架屌

我諗係得連登啲泛民不分化打手先攬泛民

泛民不等於和理非示威者

屌你老母又話不分化
成個 post 就係不停分化鍵戰

講不分化又屈人係分化撚

以事論事 一件還一件
琴日唔可以係商場有暴力事件
带鐵通既用下腦 未到用時就俾人見到唔好睇
林未有篤灰 無事發生應清空照片 （佢真係有影？）

好煩， 捉夠鬼未
係佢蠢同真心多

打手全面進場

林卓廷唔相信你，你要去相信佢

咁你依家同林卓廷有咩分別啫 唔該你 話人講嘢蠢之前 自己未一鳩樣 轉個講嘢方式啦你

true
仲要條友有前科
唔知6月9至今有幾多人已經俾佢影左

唔係話要針對警察，不過呢個時勢唔通你唔仇警？

真係唔知高佬你做乜鳩
你都係返去做ICAC啦

71衝立會嗰班全部都係黑社會添

好肉酸呀 人身攻擊

泛民不等於和理非示威者

樓主你話義士即係間接承認左拎鐵通係自己友
唔好同個豬隊友蠢埋一份

咪撚推呢個post啦 想分化

啱，同埋要清算都遲啲先

根本現場已經即刻屌佢搞分化 得連登有班人死撐話係我地搞分化

我屌，你呢個講法次次有人衝都係咁講架啦，訴諸無知好巴閉呀？

你唔知佢係咪鬼，咁你又知佢唔係義士？

既然佢見到，咁點解唔係上前勸佢呀？點解唔係上前問佢咩事呀？點解唔係keep住觀察等佢“做野”時先阻止呀？

而係要影相之後開咪要脅？

去過遊行都知影相係大忌，唔影相係共識啦，

因為當你影左相，黑警一出搜請令你就要交相，到時個你雖不殺伯仁，伯仁都因你而死啦！如果佢係義士呢？你點知係咪呢？

你就因為唔認同佢你就將佢置於危險之中，呢d叫篤灰，呢d叫大台呀

我同你諗法一樣
屌尻佢割蓆嘅人平時係咪冇睇立法會d片

影相可能覺得帶鐵通果個人係對家派入黎既鬼

應該係驚有鬼搞事 但手法有問題
道歉刪相當和數拉

不分化，不篤灰
呢件事疑點重重，應該係有心人做

咁佢處理手法係咪要屌呀？
條友有前科架

正一分化撚

屌你老母啦，傳媒新聞自由呀懵撚，林卓廷係咪傳媒呀？

屌你個名
依家針對梗手法呀

721 金鐘見

尋晚又當自己係代表？

依家咪俾機會佢交代囉

垃圾泛民

小心
清熱油甘魚
靚女一名

唔係第一次
616夜晚係度話贏5:0，有一班義士出言指責明明係輸
跟住佢就屈人係鬼，再搵班糾察圍義士逼佢哋除口罩影相

利申夢境

以偏概全
屌你有無常識

影物資組 = 出賣示威者 （物資係幫助遊行市民）
影鐵馬組 = 出賣示威者 （鐵馬可以用黎保護自己）

但你點撚知 拎鐵通 係示威者？

拎鐵通點樣有一個 正面既原因幫你去講？

點解要阻人影相？ 係因為驚個堆人會post示威者個樣，想保護佢地

但佢而家影相，係要暫停人做錯事

如果佢要post出黎， 佢唔撚洗開咪啦
佢直接放上網咪得

你咪撚咁蠢得唔撚得姐？

死嘢呀，用蘋果去偷換概念

依家唔公開同佢講，佢點知？

借林卓廷幫黑警洗白？

block 完佢地，成個post即刻冇晒風向

你都識講佢係on9，但有冇諗到你個topic都好誤導，果晚帶鐵通去既人，鬼味都好濃啦，但你topic寫義士呀

而且我認為佢只要唔公開帶鐵通既人張相，留個底係冇問題架喎，點解要迫佢del？如果呢條友再有鬼野，相都冇埋點證明？

同埋721

靚女一名之前已經有留意開

今次撐唔落義士

大家識做啦

由69開始圍影相撚圍到今日，反而影相篤灰開埋咪要脅都無事，咁之前圍嚟把撚？有泛民金身就唔屌得？

理性D好無？
71開曬post對住既係黑警
當日沙田對住係成班cs
根本一定係和理非主場
連登亦無勇武號召

我地從來唔係暴徒
你唔好係到分化同抹黑71班手足

我地從來唔係暴徒
你唔好係到分化同抹黑71班手足

屌泛民 你係鬼
行得正企得正點解要戴口罩

依家邊個仲講血債票償既係正仆街

哩場運動，多一個林卓廷定少一個好？而家上連登唔好睇正評做人，更加唔好理字數多少。

自己分析！唔好俾人分化！
自己分析！唔好俾人分化！
自己分析！唔好俾人分化！
自己分析！唔好俾人分化！
自己分析！唔好俾人分化！

無警無保安+有人帶鐵通=
置所有示威者係危險境地
提醒都有錯？

攪分化？

憑你呢句就知你係mon post死黑警，躝既係你呀

照你咁講 即係琴晚如果真係有勇武派義士搞事 佢會照篤灰?
何謂對與錯? 林卓廷話晒事?
即係唔岩場合搞事既義士=黑社會 =可以篤灰
而唔係叫停佢?

cap圖有咩意義？

Show Blocked User - 清熱油甘魚
Show Blocked User - 靚女一名

呢個真
去商場投訴啫, 又唔係一早預左要同黑警開拖 洗咩拎鐵通

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行

得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

示威發聲行得正企得正做咩戴口罩

講野咁撚似藍絲廢老？定係要盲撐智商自自然會降去嗰個水平？

唉，仲有好多人講咩好人好姐點會拎鐵通，你點知佢唔係鬼，呢d鬼論wo

估唔到過左69，612，71之後都仲有人講

當日嘅環境根本唔會有任何衝擊行動，係沙田友和理非場，佢咁做法無錯，如果要戳灰就唔係咁講，但無可否認佢處理方法太on9

挑你含撚啦捉鬼閪
佔中多得你啲捉鬼閪
乜鳩糾察推9人去死食撚屎啦𨳒你老母臭閪
香港係innocent until proven guilty 呀
到你去決定邊個係邊個唔係呀?
佢係鬼係人
唔影佢都唔會有義士誤中副車
就算係鬼,你影到佢都入唔到佢架啦
最終咪又係只會有義士誤中
同埋你點知佢唔係勇武?
你有你做佢有佢做關你撚事咩
佔中垃圾糾察幾撚時有做過好野呀

喺呢段statement裡面，不知真與假的情況下，我認為佢絕對無必要強調果個人係年青人，縱使我假設真有其人而果個人係鬼。
在一個和理非場合，所有光譜嘅人都知無人會忽然走出來衝啦，唔通用黎衝啲保安咩，所以佢根本無需要用呢番言論，直接或間接，意圖或企圖將「年青人」標籤為暴力，將所有沙田街坊劃分為和理非，令和理非與勇武派本來已逐漸建立的共識同默契受到分化，令群眾心中的默契受到動搖。

我覺得呢點值得大家關注。

樓主屌得好好態度
但我係唔係分化, 連登仔心中有數啦
如果721見到佢 , 唔該趕佢走
唔好影響場仗

中咩國人啊 你就中國人

屌你老母割席撚 義士做乜關你撚事咩
當正自己大台？

屌泛民=鬼
Block

開冷氣
同不割席，現場都屌到佢化開，係得連登成班打手攬佢，一屌就係熱狗

根本依家負評緊果班內容都反智

D反擊論點都偏向督灰同怕勇武，身分好明顯

D 人真係上晒腦, 尋晚拎一大堆鐵通都比人話係義士前義士後。

係你可以話林卓廷ON9 係果個時候講呢番說話, 唔需要講影左人相, 交代一下佢助理見到既野比現場人士judge 就可以。

問心講, 尋晚比你見到有條友鬼鬼祟祟拎鐵通進場, 你會點做? 完全唔埋? 定幫佢拎埋一份? 冷靜D 啦各位

721見到, 一定要屌走佢

Push

依家港共黑警殺到埋身，班人呢個時候重玩批鬥

當日有份阻止黑警前進，為市民 buy time，依家就砌佢玩篤灰。

真係痴撚線

睇番哩個post正負評數加埋post內互屌，分化自己連登仔話咁易

如果樓主你係為成個運動好，應該要小心d哩個post既用字，一開句就嚴重警告，再借d耳拎番舊事出來咩以前乜乜乜，除左激化同路人兩極化外，對成個運動冇幫助

你出post要求林卓廷刪相同澄清，好多人會支持你，但講到721見到佢要屌走佢，除左分化作用仲有咩用

我真係笑撚左

傳媒新聞自由

從來香港追求既就係自由

乜撚野係傳媒新聞自由？
即係傳媒就有自由
議員同我地就無？

師兄你開始 好似d官員咁
為堅持而堅持

算鳩數啦
係又開post 唔係又開post

開個post屌 同邊線既人 ，唔通你又覺得自己好岩咩？
開咩死線威脅人又好岩咩？
威脅人 見到佢就屌走佢又好岩咩？

你咪又係用緊一個錯既方法

口口聲聲就話各有各做
琴晚係和理非主場無錯
但你唔俾有義士以備不時之需?
依家對與錯準則唔係林卓廷話事喎

呢班口罩又其身不正？

兒登仔成熟少少啦
琴晚成隻癲狗咁
人地好心警告個黑手
叫人小心，個個起哂槓
唔聽人講野
兒登仔真係兒登仔
講左十萬次不分化不割席

即係你係戶外呢，拎鐵通呢，我諗就冇人反對
但人地去投訴新城市，拎一堆鐵通入新城市我就完全唔覺得合理囉

利申：經歷過雨革知佢地有幾憨鳩
但以事論事好似真係講唔通

現場難免唔冷靜
但係今日都仲嘈緊呢樣野就係ON9

對家贏緊5比05大訴求一個都無承諾過

不過唔討論5比0，on9還on9，重點係佢行為傷害到義士

要公開文代扑咪講?
你有無睇live/現場?
佢語氣口吻完全係篤灰
6月9日至今, 你唔知其實有幾多人俾佢點左相
何況條友14,16年有前科

我無野講
722

你做乜野

泛民狗真心好仆街 有晒前科
又做埋d咁既野 都可以有班人死撐
明明個語氣係威脅 都可以死撐
連理場d人都屌佢 但係連登都可以死撐
唉 晒氣 灰

你老母泛民，我地市民阿 洗怕佢

連毛e都拍枱不割，佢衝出嚟割

和平活動阻止有人抹黑有咩問題

5比0佢道左歉啦，仲講

出呢啲PO擺明分化, 飯民講左唔會割蓆, 就算林桌廷影左相都未必會攞出黎, 當時咁多市民, 正常都唔會有人郁手啦, 又冇黑警, 影好正常

重點唔撚係鐵通啊
係林生個處理手法
6月9日至今, 佢影左幾多人相, 你唔知
條友本身已有前科

我都幾肯定佢係作故仔,D相係假或者唔存在嘅.

不割蓆 不分化

咁影黎做咩 刪左佢啦

呢個真係 要探討

佢而家咪就係叫停佢囉矇撚

佢唔係叫停佢既話
點解要開咪？
點解蠢到咁？

佢而家做緊既野，咪就係叫停佢
如果佢要篤灰
就唔係開咪啦死蠢

泛民左膠連之前抹黑熱狗同陳雲都冇道過歉，搞抗爭者當然唔會道歉啦，維穩係佢地既職責！

屌你老母
成班統戰撚vs分化撚
結果全部都係分化撚

我無野講
721

係，我發夢經過
大大聲屌9佢地
係咁起哄
人地講野又唔尊重

我當時聽到火到黎

你唔衝,就咪撚阻人衝啦 飯民

可疑人士
一直有留意呢個人

「令和理非與勇武派本來已逐漸建立的共識同默契受到分化，令群眾心中的默契受到動搖」

啱呀，叫人唔好分化，就自己走去分示威者

昨晚有D咩野要衝

之前我係其他post話佢信唔過
但俾人屌

比屌走之前
佢都係做代表交涉
同搵新紅雞高層
但人地無視佢

咪撚分化啦熱狗

啲泛民打手仲停留緊屌泛民＝熱狗嘅階級

你做撚乜野

好簡單解決, 死線就set好左
做唔做就睇林卓廷

琴晚可以入乜鳩罪 樓豬係到吹得就吹

佢做啲野同五毛藍絲一樣

你同林卓延有咩分別？ 都係搞分化

你覺得係連登叫佢刪相有用d定係直接inbox 佢叫佢刪相，邊個會更有效？

佢上台時講左唔應該講既說話，佢可以下台後講會好d

而你可以email/fb搵佢，而你選擇連登開post叫叫佢做及分化

大佬 琴日如果拎鐵通
我地既形象即時插水玩撚完啦
拎鐵通威脅普通職員仔
痴拎左線咩

覺得鐵通有問題，同時佢處理方式更大問題

佢見到鐵通大可以上前了解，搵人抬走

但影人相代表佢有自己一套捉鬼standard，係大環境不影義士相係天條之下佢更加無理由去影相捉鬼，單單係呢樣對前線兄弟威脅已經好大

係你衝出來割啊咁想為個運動好就去推翻721戰術post先拉

佢講野1999豬隊友，講個下明顯佢已經現場組織唔到唔知自己講緊咩係事實

係，佢係令人誤會，佢係講得好差，但現場即時都表達比佢知，佢都即落返台

可以怪佢，但請諗諗 各有各做 不分化 不割蓆係咩？

係就算隊友錯，其他人幫佢補，幫佢解釋，幫佢拆！你可以嬲佢豬，事後唔投佢係你個人意願，但呢一刻我地無必要，亦無本錢去聲討同路人！

事情發生左，野講左出口，除非係真心想分化，唔係我想請大家諗清楚，忍一忍，槍口對返真敵人，我地無野可以輸。

721，見

吊！影張相姐，兒登仔係咪咁撚驚
行得正企得正琴日去投訴 only
如果真係咁驚咪帶囗罩
申利琴日冇帶

不分化
我好多時都唔認同靚女一名 覺得佢講既野有分化副作用
但係我目前仍然相信佢係真勇武 同埋本意並非分化

重點係佢要脅呢個動作呀麻

當時感覺林生威脅緊人, 話影左相 嘜嘜77,做咩9, 好似想篤灰咁

你真係痴線
你起下我底先講野啦

拿唔好分化，無咁多五毛亦無咁多熱狗同時亦無咁多泛民打手

林卓廷都只係on9

好多人只係將三不原則教條化左，以為不分化只係唔屌泛民

我地一日唔訴諸動機同身份，只係以事論事就係不分化

靜靜雞做咪得
點解要開麥揚出去

就係要大回響佢先知做錯，佢身為公眾人物都犯咁大嘅錯會spread 幾大錯誤思維出去？最惡劣就係721人人都捉鬼捉埋一份

係其他post已經blocked左，又轉左個名

唔洗灰，你睇返條片，現實都唔知幾多人屌林卓廷，呢到泛民嘅打手多，扮係主流啫

泛民議員不等於和理非示威者

我有話我地係中國人？ 屌你老母真係on撚鳩鳩 咁撚樣都有位比你入到黎屌 你理解唔到我講咩同重點就收撚皮啦染碌

好啦 大家由得呢個post沉
推多算多勝巴打個post
巴打講得岩 係呢個時間， 小心無大錯
只能話林議員個口材真係唔得
同埋小心俾1/3/5毛/對家拎呢件事黎攪分化
大家記得 不分化 不割蓆 不薦灰

同意

講撚咗不分化不割蓆
根本都唔撚係本住依個大原則
一味懷疑人
依家槍口對外！
咪自己打自己
咁得閒開POST屌鳩人
就幫手推下721

仲係覺得要懷疑全部手足嘅
LOOP毛姨不割蓆論10次

隨便
你是非黑白都未識分

你69之後唔響香港呀？仲用形象論？
你班護航狗內容愈來愈空洞無物

block 9 佢啦。又係到分化
講多次 佢冇割席 泛民發言人毛e 講左絕不割席

攞鐵通已經係攻擊性武器 比哂位人入

佢都係同一陣線既人
做錯小小野唔洗搞大件事
慢慢大事化小小事化無

因為泛民百屌先會成材一次，依家又到要屌嘅時候啦

樓主條分化撚

兒登仔唔好咁天真啦，對家下下想我地不攻自破，真係唔排除有人混入和理非埸囗搞事，污明化我地，佢都係好心提下我地姐，唔洗發哂癲既

泛民係開始驚呢個運動會愈演愈激
又怕示威者唔投佢地
又怕政府DQ佢地
大家體諒下佢地矛盾既心情啦
冇左9萬8一個月真係好慘架
你叫佢打返份寫字樓工咩
佢又未必打到
叫佢去搬貨咩
佢又捱唔到半日
叫佢地做生意咩
佢又驚輸哂副身家
如果佢岩岩供緊樓
你叫佢冇左份工
層樓分分鐘變銀主盤
大家都係搵食0者
唔好去到太盡
比返D位飯民議員落台
唔係佢點轉個頭去同返政府傾
佢地真係好怕運動愈演愈激
到時跪係政總前面都入唔到閘
大佬呀人地又唔係蜘蛛俠
你地唔好期望人地泛民會有道義先得架
人地都係普通人都係貪錢
君子愛財自私割席篤你魁有咩野問題
唔通野野要同你解釋等你批咩

同5:0事件當晚同一論調

如果嗰日係要去衝 你拎住成袋鐵通冇問題
但而家係同街坊一齊控訴新鴻基 拎鐵通做咩？
的確佢唔應該用影相o既方式去制阻嗰位人兄
應該先直接同佢講

但呢個已經起我由尋日開始見到屌鳩佢o既第4個post
仲要都喺熱門到見到

你要屌佢咪喺其他屌佢o既post到繼續屌囉
你要佢對歉咪喺佢fb、打佢辦事處電話、甚至直接上佢辦事處清楚當面要求佢對歉囉

係都要開多個post
搞到熱門無晒721、支援被捕義士o既post
又好恰當？

咪撚係到分化 負評上一頁

睇路

本末倒置

最後好彩應該冇報紙有講我地拎鐵通？

佢係真心膠 但唔係分化
最多咪現場屌佢唔識唔好搞咁多野
樓主開個post大大聲屌柒佢咪仲分化

佢手上有義士相可以做以下兩樣野
1)篤灰出賣兄弟

2)要脅群眾手上有相籍此控制群眾，騎劫運動，亦即大台主義復辟

2嘅傷害仲大過1，亦係14年佔中大台嘅常用技倆，任何不合大台指令嘅抗爭者都可能被出賣、不予支援，呢點係所有抗爭者者都應該極力防範

又冇恐怖分子
攞乜鳩鐵通啊

唔影低佢到時就俾人屈

成日話現場人士決定，睇餸食飯
咁現場全部街坊口罩都唔多個
如果一個人唔理全場用兄弟爬山做理由開拖有幾多兄弟俾你拖累先？

我成日都覺得係咁話人係鬼好on9
但當真係同路人都好
一個人無唔溝通唔理現場睇餸決定左食咩飯鬧一句“知唔知咩叫兄弟爬山”係唔係引起左啲不必要誤會先？
尋日有份有眼見住呢種程況
希望大家明白兄弟爬山係製定抗爭方向嘅原則，唔係單機指罵同路人嘅理由
亦希望大家出黎抗爭嘅時候將發泄同達到抗爭目的分番開

係尋晚件事
第一，強求議員等於同路人係一箱情願，
佢地係做緊自己職責上嘅野，或者甚至利用佢嘅職能幫左少少手，但原則上係違法行為嘅事你迫佢要同你同一條船係on9諗法，叫佢同當事人道歉完全係唔知諗左去邊

第二，尋晚佢嘅目的係要排除有鬼嘅可能者，或者叫人停低諗清楚當晚嘅抗爭應該用咩方理進行，定係玩緊割蓆大家係可以冷靜啲用眼睇

第三，佢講野1999唔係第一日知，對佢個處理手法有意見無可厚非，但係咁屌割蓆篤灰唔係大做文章係咩

尋晚一定係文鬥，鐵通係咩玩法？

u got the point

曾經抺黑制造分化失敗

五毛同熱狗打手就唔知啦。

但泛民打手連登一定多

泛民議員不等於和理非示威者

Hi抗爭新手，14年佢地上庭指證義士，令義士被打壓，暴打，無左青春個陣，你中學畢業未呀？

又黎捉鬼論
2019了

成個 post block 撚咗 清熱油甘魚 同 靚女一名 之後，即刻少咗勁多留言，由其頭兩頁
唔該大家睇多幾頁先好留正負評，同埋睇留言睇埋用戶名

染碌

再講白d盞大家都無癮呀林卓廷

林卓廷琴晚幾撚柒幾撚鳩都好
絕不割蓆

咁先係上策

我都留意到關於佢嘅po一定係先幾百負，隨討論越長正皮先會反cap都幾撚明顯係有打手谷入嚟推咗負皮帶風先

你肯定嗰位人兄係義士？有可能係黑社會，或者藍絲混入黎
不割席唔等於盲撐，樓主你醒下
佢當時都係想保護在場既人

人天性就係鍾意搵大台，咁泛民比較大，都無計

仲有班泛民打手同做議員助理嘅人 佢地一樣都會失業
唔好趕盡殺絕啦

真係有心同黑警對抗既
係唔係應該組織打遊擊 將d 巡邏警捉去後巷？製造黑警對市民既恐慌？
即使示威者人數多過黑警，每次清場對抗邊次唔係打輸 手足比人捉？
我知大家心裡都有團火 但要用對地方

唔好分化，你只可講佢講野on99,但出發點有無錯？ 我理解佢只係叫拎飲管朋友小心，如果要篤一早報左警拉左個個人。

沙田呢單最適合玩和理非，得閒圍商場，影響佢生意，等客戶比壓力佢，有新盤開就同佢開慶祝會，落佢地面。最上面個層既人怕生意數多過你整爛野，打爛野係最好方法？我認為係比哂籍口人地報警，放警察入黎

岩呀，落場咁多次都唔識做

全民和解之後槍口應該一致對外
非常時期仲要捉隊友錯處
贏粒糖輸間廠

話我係鬼呀，分化撚，又話各有各做？

個集會取消咗啦

我屌你老母 你就真係on撚鳩鳩
你果句 咩為香港人付出好多 同林鄭賣身比香港有乜撚分別啊？
你老母都痴閪線 點解佢影相果時唔質問果個人點解要咁做啊？當時唔去化解個危機？
點解要影完 事後開撚曬咪係一大班人面前講d 咁既野？
佢本身就有好多機會了解個情況 鐵通何去何從 邊個拎 點解拎 相都影撚埋
唔該用下你個閪腦諗下野啦 屌你老母
佢可能唔係有心 但係佢開咪講呢個行為絕對違背左不割席 不篤灰 呢兩個14年教訓得出黎結果

唔止鐵通論
仲散播兩車防暴嚟緊嘅謊言，意圖嚇走沙田友

幾個鐘狗影都無隻

點解佢之前冇影 而今次又有影
明顯係今次完全唔適合衝擊
又唔見714佢影人？ 情況都唔同

而佢講出黎 就代表佢唔會畀相警察啦
佢要畀警察做野 佢使公開警告？

唔好拎佢同3唔識7既人比較
路人影你相 你控制唔到路人拎啲相去做咩
而我放心佢唔會亂公開啲相
只係做一個預防措施

最後如果佢係「行動日」搞鳩啲兄弟 我一定會屌佢 但今次情況唔同 就唔好盲屌啦

已經講咗好多次鐵通唔係重點，宜家就同你泥漿摔角下
你憑咩去推測鐵通人用意？新城市放得一次狗入嚟就有再放狗入嚟掃場嘅可能，自組防衛隊保護群眾唔好俾狗打又有咩問題？

你講講下自己都柒住柒住啦，成件事根本就唔關鐵唔鐵通事，重點一直都講緊林卓廷處理手法

ok block 左

屌！又係你 5:0 !

CLS

既然你哋講得出不割席不分化就唔該唔好帶頭分化

我想問下你, 如果你尋晚見到有人鬼祟地拎一大堆鐵通進場, 你會點做?
完全唔埋, 定過去拎埋一份?

唔係幫林卓廷, 我有屌大庭廣眾公開話助理影左人相, 但我想知你所謂既捉鬼論係D咩。

班議員最驚就係失控
佢地目標得一個，就係選票
佢地以往一直唔理抗爭者
如果唔係到而家全民抗爭既時候
佢地係唔會幫抗爭人士

我讚成唔分化,但泛民係要提防,要睇實佢地
冇計呀佢地有前科

明明泛民先係抺黑分化大王

你睇今次林卓廷就知

我覺得意思是有狗攞鐡通屈示威者

片 20秒，佢自己講影咗相

ching 中學畢業未？

我係#45有講到我既諗法自己去睇

嗰日疑似有差佬搬磚都有巴絲拍相
仲放埋上嚟
仲仲叫人小心有鬼
唔通又鬼又分化？

人地熱心回應你又唔得嘅，泛民打手真係難服待

咁你都唔撚明？
如果你去新城市理論， 佢地突然放狗入黎清場
你咪大條道理屌佢地

如果你無啦啦有鐵通係商場，人地咪大條道理放狗入黎

打架都有分邊個郁手先

佢就係唔可以憑咩推測鐵通人用意
所以先要開咪叫佢冷靜

你呢？ 你唔知鐵通人係咩用意
你就已經介定佢係義士？
你就介定林議員係篤灰？

你不如轉行做作家啦

的確係咁 2014又篤又割 啲人仲坐咗幾碌

香港搞成咁就係因為班政棍

你班泛民打手想繼續有飯開既話就教下5:0以後要點做人

而唔係working hour動員網上護航

長進啦你班政議會廢物，光環唔係抹黑自己人去拎

睇嚟呢個post已經做到分化效果 仲要好成功

泛民打手不願面對的真相

依家影相都有罪
做得義士就預咗有機會俾人拉為港起身㗎啦

樓主係on9, 大家請比負皮

你都on9，個到咁多普通市民
有人拎住一大袋鐵通，你覺得佢想做d咩
影相同咁講出黎，起碼阻嚇左呢d暴力行為
如果第日有人拎住炸彈，拎住刀槍落場，
你覺得冇問題？

唔介意你叫人唔好做某啲野
但你影相再用賣隊友嘅方式
一定係錯，屌你老母

琴日的確和理非集會，佢影到有人帶成套鐵通.，通知你地好正常，你話去作戰就話，但唔係落去打交，要分化一早報左差佬拉人啦

用威脅來阻止 有前車之鑑 要特別小心 小心

2019 仲提捉鬼論
香港人請進步!

呢個時勢唔仇警真係得憨鳩藍屍

屌你老母臭閪啦我見撚住啲兄弟俾狗扑爆頭呀我唔仇警？我想抆撚斷佢碌鳩俾佢自己含添呀

正常人點會攞成袋鐵通

真
以前永續社運真係好痴線 就算泛民表面變咗幾多 我永遠都會好小心佢哋

你明唔明咩係反諷

散播兩車防暴嚟緊嘅謊言？有冇片睇？

我支持樓主

有無片

叫佢出嚟解釋。

民主黨被林生累死
豬隊友

開始有人分化了

不割席！

不過我估佢係真心膠，唔係壞心腸，只係佢驚有人「搞事」 會影響大家名聲，影響運動。我估佢真心咁諗。只係大家立場唔同。

條友係好撚蠢
公眾場合公然講有人有鐵通叫人唔好亂黎
無論有無人認 保唔保障到安全
蔗就一定割左先 亦搞唔清係咩人做
個場成百人對住CS都要鐵通 講出黎都on9
佢係醒既就等佢拎出黎先制止佢
唔使做D有後果無效果既野

而你同佢一撚樣咁蠢 做埋同一樣野
公開叫佢係一樣點做都死既事上面交代
無論佢聽唔聽你講 公開抑或delete
都會造成分化
仲要驚死自己無得做摩西咁set deadline

好心啦 無料唔好學人帶風向
帶人去D死位仲一款做緊正確既事咁樣
你同佢都係

dklm
721見

唔計實際上佢地仆街仆街都好
呢張圖個比較係唔make sense
2015遊行事後譴責過發生左嘅暴力事件
同2019參與一個未有事發生嘅和理非遊行
跟本無矛盾
先唔計2019佢地轉變左無譴責
你話佢從來無變過都係咁撚左膠都仲得
邏輯直迫藍絲啲無腦圖

大佬依家唔係鐘意食生果就拎把刀出街wor
成袋鐵通去商場做咩先 夜晚先黎裝修呀？
明眼人都知有古怪啦!

大佬你可以一班人捉住佢禁住佢
而唔係影大頭
你影相只會係篤灰先用得到
你地講既野
你physically阻止佢已經做到
影相除咗篤灰仲有咩作用
612夠有人影到係黑警自己擺低啲架生再屈我地啦
實際有黑警受罰咩?無囉
但相係絕對會令義士入罪
你覺得佢拎鐵通唔岩你又話你係現場你咪去阻止佢囉
影相除咗篤灰係咩
你話影佢打人就話姐

屌到佢認為止

2019仲要捉鬼, 進步下啦
件事純粹係高佬臨場講野好差唔識處理件事

咁由69開始圍啲影相撚迫佢地del相把撚呀？佢地有自由影鳩你大頭交俾警狗㗎，自由嚟㗎嘛，又要迫鳩佢del？你自己講出口唔撚面紅？仲有3個手足因爲捉影相狗宜家坐緊呀，自由，瞓柒醒未呀你？

佢講一句今日和理優回合, 無人報警無狗入
唔洗上裝咪夠

根本無得兜
護航狗停晒回覆，度緊新論點

金鐘見

人地答del左係咪你就信

如果佢當時已經同果位拎鐵通既人接觸過
當時有勸過佢 但係拎鐵通果位人士無回應佢
林卓庭大可開咪果時講返話勸過呢個人 但係佢唔聽 所以我先會用呢種手段 目的係要佢知難而退
但依家呢？
好似係度散播緊 不必要既恐慌咁
唔好成撚日同講佢係都好心 好心
屌你老母 你好心做壞事仲撚興 姐係佢根本未夠能力去應對呢d 情況
你話佢擺明車馬 明篤你都無咁撚嬲
佢不如就直接拎出黎同大家討論 話我見到有個年輕人拎左成袋鐵通 我宜家好擔心佢之後既行動會好影響之後既發展 我影左佢相 大家認為應該點做？
可能得出黎既結果都係開咪嗌個後生仔無撚再拎帶鐵通出黎 但係起碼所有人都知佢當課個心意係點 唔係有心出黎篤灰
宜家咁撚肉酸 真係唔屌唔撚得

點解要影？點解要咁樣講？

所以成日話高佬唔撚識臨場應對

14年毛孟靜譴責示威者，同佢哋割蓆喎 點睇

又岀賣人啦

你block剩自己一個就真係成個po無風向

不割席係好重要 不分化都重要
但係我覺得林卓廷唔應該成為分化既原因
假設佢肯Delete 承諾以後唔好 咁就算啦

屌你自己私訊比佢唔得既

True
推

唔係呀，泛民打手佢地面對啲 鬧泛民post 個模式係

1.負皮
2.頭幾頁留言帶風向
3.上熱門
4.負皮差唔多夠就唔回應，畀個post沉
5.繼續唔留言負皮

大推

同埋小雞雞蛋仔

佢係答先算

1. 佢地係因為俾人影相放上網坐緊，唔係因為俾人影相坐緊
2. 唔好再隨時將所有係商場拎鐵通既人介定為手足， 如果唔係，你不如話去打劫金鋪個個係你手足
3. 勇武要睇環境，如果佢要篤灰，由立法會開始佢已經可以日日影，點解要係商場咁和平既一日做咁既行為？

如果佢擺明影一個義士，叫佢唔好勇武
就係錯
而家佢係影一個不知身份既可疑人物
叫佢唔好做錯事

都係個句，個腦唔用會生銹

仲有免治牛肉

我喺現場
要睇片大家睇返直播嘅 live 一定有，眼見現場大把傳媒係 live 緊
時間就係林卓延叫人和平散水失敗，交咪俾黃衫口罩後生女講
一個揸對講機喺手跟住林卓延果個黃衫後生女

臨場講野差唔係藉口
唔識講野就出少句聲，收聲就冇人話你割蓆

講多錯多越描越黑

呢d時間留黎打敵人算啦

唔好分化，而家政府同差佬就係欠一個示威者打爆商戶玻璃甚至搶野嘅畫面，咁佢哋嘅部署就完成，以後就算用真槍都有理據。相信尋日佢祗係提醒大家有件咁嘅事，叫大家小心。

和理非圍新城市CS唔會再出防暴，7/14攞唔到民意轉向唔會再用同一手段，你估SHK真係唔怕再俾國際品牌小咩。

同埋而家保皇黨開始反擊，佢哋唔介意你哋遊行佔領，佢哋最怕區議會同立法會議席冇咗，咁政府嘅利益輸送就會斷咗，到時邊度會有一千萬一米嘅隧道俾鄉下佬拜山，幾百億幾千億工程益商家佬。所以佢哋而家要一個一個咁拉泛民落馬，拉唔到都起碼減少票源。

唔好再互相搓疑，俾機會對方。

quote:
土木工程處擬動用2億元，於橫洲發展區興建長約 20 米，闊 15 米的地下通道，以「尊重當地居民」，方便居民拜山。
朱凱廸批評，每一米造價為 1000 萬，直斥「癲㗎？！整個交通燈咪拜到山囉！過馬路咋嘛！」

好啦，總之道德高地就泛民拎曬啦
有事就出黎割，唔關我地泛民事嫁
和理非個陣咪出黎關心下社會囉
Yeah！

少一個影兄弟相嘅人絕對好

咪撚就係
𨳒你老母成班篤灰閪
香港除咗共產黨之外就係死係e班含家剷手上

邊個分化邊個識唔識思考

係林卓廷影人，OK?

樓主個post已經係分化
佢都只係足鬼
樓主鬼當義士
唔好再敢情緒化 就連自願既社工姐姐都屌
如果當時冇阻止 隻鬼真係打爛玻璃 樓主又有咩講

依家係林卓廷所引致, 唔好本末倒置
依家叫緊佢公開交代囉
否則721見到麻煩屌走佢, 唔好影響我地場仗

提防泛民，你我有責

個女仔大概係講我地有FIRST AID, 有哨兵
2間警署有晒防暴車READY
尋晚條黃衫女都係唔識處理果班
講完班人仲燥

最尾個素人姐姐一句問清楚有無人報警
知道無, 狗無我入黎之後成班平靜左

啱，咪撚投泛民

原來係咁，無睇live

5比0？

其實咁樣衝擊真係唔啱老實講
不過衝擊都唔係最大問題最大問題係佢哋唔應自己有衝擊果下先係問題
做得出唔怕認呀

不分化，不割席

屌一個分化嘅人唔好分化反而俾其他人屌屌人分化嘅人分化我諗唔明

睇返留言,
突然間成批入黎
原來係泛民私怨派
選舉近, 明既

手法呀lamnobody
鐵通根本唔係重點
佢講你就信? 有無呢個人都成問題
從來post都係針對佢當場處理手法唔恰當
需要佢公開交代, 始終條友有前科又唔知6月9號至今期間有無影過其他抗爭者

OK，明白了。

泛民仲嚇人添，今次你地仲唔仆街

啱呀，繼續比佢地做道德糾察啦，遲下佢地覺得戴口罩唔啱，就會上庭指證你嫁啦❤️

林卓廷打手: 404 error

唔好再畀呢班泛民仆街騎劫。我喺度實搶佢咪收佢皮！

咁啫係咩呀

懷疑自己人，槍口對內，開咪屌鳩人，分化年輕人同示威者，就係林卓廷噚晚嘅寫照，毛E呢段片你俾佢睇100次

高佬的班係欠一個SORRY 同刪片WO
佢D鳩論尋晚我揸緊車聽到都眼突

信唔信留比大眾
想對運動好嘅就出嚟
錯就要認, 你睇吓尋晚民情

TRUE

你點唸我阻唔到,但社會輿論好重要。尋日絕對唔需要暴力,玩埋鐵通,你可以質疑林卓廷嘅做法,但佢嘅目的都係想避免潛在威脅。

我只係想話就算要屌都應該揾啲真係合理比較倒件事嘅野黎屌
係都要為屌而無邏輯地攞黎屌係廢老行為

佢已經唔係第一次咁樣，大家一定要小心呢個人

不分化不割席係同林卓廷講，唔係同我講
屌一個屌人分化嘅人話佢屌人分化係分化嘅同路人咩邏輯？

721港島見

其實好簡單, 唔洗複雜化

Agger

所以咪話唔講

佢割就得，屌佢割人就係我割？咩邏輯？

尋日大家嘈完佢都已經收晒聲閃埋一面
佢知道做錯野就算
迫佢企出黎冇咩大必要
比對家抽水又好,攪到佢唔再企出黎都唔係好事
好似議員出黎撐都有部份唔敢企太前出聲
佢已經企得好前
始終覺得矛頭向番對面先

屌你老母佢搞分化呀仆街

呢條友真係正宗屎忽鬼，捉自己人交俾警犬咁撚賤格既野都做得出?

不分化
唔好用晒d時都落去呢d位

泛民打手佢地面對啲 鬧泛民post 個模式係

1.負皮
2.留言帶風向
3.上熱門
4.負皮差唔多夠就唔回應，畀個post沉
5.繼續唔留言負皮

(6).前5樣都無用就推第二個持相反意見嘅post。

個post準備沉

到底攬夠條傻佬未

係咪想他日到你俾佢出賣先至醒
話你聽係我地利用飯民，唔係俾佢地帶住成個運動

抵佢比理廢老打

你當佢講緊當時驚比人混入黎破壞就合理

佢作為公眾人物叫佢對公眾交代有問題呢個po你可以treat as公開信，可以send link俾佢，無回響你覺得佢會回應？

露撚曬底喇五毛分化狗講兩句就即刻彈出黎，下次唔好太心急

尋晚聽佢講個陣
第一下都係諗係收order做野既

咁以後有懷疑就影定相先?
咁大家以後出黎遊行仲有咩理由去屌人地影相?

集中721

以事論事係抹黑，泛民一定唔屌得

民選議員影相篤灰就喺咁幫佢搵藉口

無權無勢嘅同路人指出問題就屌返樓主轉頭

同共產黨邏輯一鳩樣，唔係想解決問題，而係解決提出問題嘅人，你班人仲抗咩爭啫

你呢條仆街真係on撚9架wo

都無公布啲相 有咩問題

中聯辦喺連登洗緊地 !
唔駛推

成個泛民經過咁多場大混戰都仲肯企出黎講不割蓆已經進步左好多
唔好要求佢地講見到人拎住鐵通佢都想支持出黎打埋差佬一份咁

林卓廷唔係同路人

好有問題
咁係咪佢覺得任何活動都唔應該有工具就可以影相?
仲想扮大台添

林卓廷分化就要攬，我屌林卓廷分化就係分化狗要block

唔好護航得咁低莊啦

留力去屌狗好過啦

講左目標係政府
做事方向各有不同
互相理解大家做法
佢已經知做錯野後已經冇再出聲
但唔好話唔勇武就話唔係同路人

咁多正評先恐佈。或者正評都可歸類為非同路人。

見唔見到出面開始有人洗版
唔畀呢個意見出現
推推

林卓廷事件其實係一次對大家底線嘅試探

我覺得冇事發生就唔使公開, 但暫時要留底, 萬一第時有咩事可以搵返出嚟
就好似女商人咁, 如果唔係有人影低咗女警, 都match唔到
我哋要保障既除咗真手足之外, 仲有成場運動

祝你早日比泛民影相啦
呀，定或者你冇上過街，係鍵盤戰士，所以未驚過？

我覺得最大問題係佢講野嘅語氣 係一直對勇武派有割蓆心態
另外 最大問題係 佢影咗相唔洗講 講出嚟人地如果唔用就係佢柒

呢條友嘅智商低撚到一個點

希望佢自重 唔好再鳩講嘢
乖乖地係前線對啲狗講嘢
佢次次出事都係對內

就當佢同路人先
我淨係知就算平時出黎遊行 大家都會呼籲同路人唔好影到自己友
佢地唔想勇武 又或者好似尋晚沙田呢d的確唔係勇武既場合
其實仲有大把方法可以做 跟住佢行 問清楚 勸籲 更甚咪攬實佢都得
但影相留底就100% on撚9

我同意用「死線」迫林卓廷出嚟有dd過份
不如早d出嚟 早拆好過遲拆
同時請注意係踩到同路人底線

你都on9
政府夠係同你講啲燈柱e家無開放認別功能啦
林鄭夠話係壽終正寢啦
用下個閪腦啦屌
你覺得佢拎米通有問題你就係現場阻止佢
唔係影佢相
e家幾時到是但一個人有權judge人而去握有證據隨時指證人
唔係篤灰係乜？
你差佬變黑警都係因為e家變左佢去judge人
唔係法庭
個結果你睇唔到係乜？
加上泛民佔中果時篤過灰
你影得相就係有問題
你可以阻止人帶米通而唔係影人相
唔係到你judge佢有無罪

真係做過勇武就知，唔會用鐵通，更加唔會一袋咁拎黎

唔敢100%話佢係鬼，但佢人本身一定唔係前線勇武既人

咪係，根本講嚟講去影相都講唔通，除左篤灰外影相係無撚用途
你覺得佢有問題你咪去阻止佢，影相係乜撚野意思

block晒成個po 屌泛民嘅ac成個po一尾撐林卓廷添

我發現隔離叫人接受林卓廷影相個 post 特別多 P 牌仔
唔知係唔係佢個標題吸引啲多啲人入去呢

林卓廷事件其實可以諗多少少, 咪淨係關注佢係咪督灰.

唔好再講屌你就係分化
係你民主黨個底太花
行動者唔信你都好正常
泛民議員去同狗講野就夠
其餘示威者自己識應變

agree

PUSH

贏就係義士，輸就係黑社會

71有版你睇啦，一開始咪又係一鳩話人黑社會，做勝利球迷係咪咁開心，可唔可以有立場啲唔好做牆頭草

泛民打手開始出第二個post 帶返風向

集中去推721先！

and
唔撚洗你係度judge邊個係鬼係度影相
我地自己唔撚識judge咩
我地無人禁住佢咩如果佢係鬼
影相就隨時係法庭證據囉
我好撚記得班泛民糾察點對我地

咁繼續企定定比狗咬啦

已block樓主

如果唔道歉，見一次屌一次掉一次嘢

有無人sd我地個post比佢叫個仆街回應呀
唔係我一撚定號召人唔撚柒選佢
拉親票都狙9擊佢你老母
連毛ee今次都識做
呢條垃圾唔撚出嚟回應下屆唔撚洗旨意再做

你點知條友咩人？
帶鐵通去圍詢問處喎，正常人都覺得唔妥啦，一陣係對家的人搞事你相都無張點check？

我地721一齊叫口號, 支持林卓廷做特首.
林卓廷係我地背後最大指導

我開嘅post我去維持返討論熱度同補充我嘅睇法有咩問題你叫連仔限制開post者頭10頁唔俾cm囉

其實好痴線
大家以為無咩 3 毛 5 毛嘅時候
泛民已經控制咗連登

咁由69開始就唔洗圍啲影相撚啦

你影低左但你公開譴責佢姐係篤灰啦，姐係你自己去judge啦
你影底左唔講你講既野就話講得通，假設佢係鬼你有證有據
但你e家係要脅人
咁同佔中出賣我地既泛民係無撚分別囉

咪係到搞分化啦

好似啲打尻人嘅廢老一樣姐，係咁打掉我地啲手機相機唔比我地影我地淨係要求刪相姐連手都無出，你憑咩話我地呢藍Ching

其實係㗎

和理非主場 拎鐵通怪怪地 但無必要公開割蓆

你而家攪林卓廷有咩用姐
你方法係唔合適呀
但合符佢地立場喎
唔通要個立會議員睇住啲人拎通打人唔出聲

但而家槍頭係要指住政府
出力推返721啦

咁以後你仲有咩理據去屌d影相撚
你唔俾人地都係和理非同路人 驚有鬼所以影定先?

唔好支持我，你要支持自己嘅思維自己嘅理念，我只係提供大家思考嘅工具同參考素材

泛民就係忍唔住，想要篤灰，出賣我地

但可以留底 第時有咩事都有相

721見，不分化

冷靜啲
總之就算不分化不割蓆嘅前提下
大家喺現場都要有介心
留意有無可疑嘅人

善心出發，做法不敢苟同，所以要求佢承諾唔再咁做

如果佢當時係上前了解、化解嘅我會讚佢做得好添

佢除左係公眾人士，亦都係我地既戰友。我地係同上同落

如果你同一個戰友講野，你係咪會係連登開post，用「嚴重警告」既字眼發出一個公開信？ 你諗清楚你現在心裡係咪當左佢係戰友？ 還是敵人？

佢係有錯，佢唔應該上台講呢番說話，佢可以選擇下台講，佢的確有失誤，可以事後檢討，可以話佢唔應該咁做，可以私下叫佢移除。

但你現在係繼續想分化，繼續將呢件事無限上綱上線，我唔知你係豬隊友定係想分化！ 無論點都好請你停止再咁做！！！

尋日個情況如果有人拎鐵通係要要脅佢等佢唔好搞事。呢度啲人成日話可以現場勸阻個條友，佢現場勸阻咪即係篤個人出黎，你班人又會話佢係篤灰。

認同！

林卓廷當初企起黃碧雲側邊助選都知智力得咁上下啦
5比0事件之後又一傑作

佢係公眾人物，我係無名小卒，無公眾關注你覺得佢會回應？你唔pm林奠叫佢答你5大訴求？

推到佢見到

以後見到佢
拉佢走啦

如果事後發現相中人並非示威者就可以用嚟做證據
如果是後發現相中人真係示威者就可以收埋或刪除
問題係你有幾相信林卓廷
如果你信佢 呢個就係兩全其美嘅辦法
如果你唔信佢 呢個就係陷害意事嘅陰謀

到今時今日，都仲有人迷信政黨人士會幫到香港，而唔係收割成果，為佐收割成果，隨時可以出賣香港人。

捉鬼唔係分化，屌人捉鬼係分化
義士當鬼無問題，鬼當義士nono

當時無阻止，“鬼”打爆玻璃入晒立法會，全香港:g持，官迫民反

如果行為可疑緊係要影相，好似圍警總叫人衝個條25咁可疑係現場都大把人影佢相，而家唔畀影相去到一個教條彊化一影就屌好有問題

所以
正皮你個post嘅人係
(1) 唔相信林卓廷; or
(2) 冇獨立思考見人正皮就正皮

腐皮你個post嘅人係相信林卓廷既人

利申：已腐皮

已經有3個手足因爲捉影相撚坐緊，姐係佢地嘅付出係白費

呢個post, 岩撚晒！我就抄撚閪熱狗啲名出嚟

佢真係戇鳩鳩，親手掉自己賺到嘅光環落垃圾桶想知佢係真心膠定點？

林卓廷你見到有呢個行為可以勸告，點解要影低留證據？影左又駛唔駛公開咁講我影左？

感覺係留條路俾自己，日後同西環交代：我撐反送中都係收集證據乍！呢啲相就係最好證據。

咁又唔駛同佢剖蓆
我個人覺得佢只係想抽水但又怕死
IGNORE佢就得

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

來來去去幾個acc係度屌
收皮啦死熱狗
返去分化你阿媽啦

唔明拎鐵通做乜

如果佢係收左警9/正苦錢，周圍破壞然後屈示威者咁點？

否認民意彰顯，再批評為非我族類

分化你老母
屌你老母新城市和理非
你帶鐵通唔係搞事唔通係整水喉？
你遊行勇武冇問題
你搞新城市有用？你解釋得到咩

成班死熱狗擺明搞分化
鬥堆啊喂熱狗閪搞分化我屌你老婆 老婆都唔怕比人屌 熱狗真係畜生嚟
抵你老婆出去做雞, 比我屌到你老婆子宮頸癌
快啲去幫黃洋達瀨屎眼啦！

我睇返語氣都重咗啲啲不過影兄弟相已經踩到我底線，往事不計，淨係呢次已經足以屌撚死佢

一直都係講影相有問題，係有人要spin去鐵通

越嚟越多po幫佢洗白

咁林卓廷行埋去細聲同拎米通果班人講唔好衝唔得既，係要影相再大大聲講出黎既

推啊
為咗救個泛民屈自己人係中聯辦

兩種做法都無需要公開嗌咪公開割席

覺得佢真心宜家就係教化佢唔係咁做野

我都唔明，更加唔明公開講影咗相做乜

呢層你講得岩
呢個係佢面對群眾技巧問題
太撚老實 做左乜都講哂比人聽
如果佢影左但自己收埋有必要先拎出黎用 你接受到?

所有叫林卓廷 del 相嘅 post 畀人推走曬了

你呢個po其實反映左一個民眾既分歧
就係對泛民既信任既分歧
如果影相人係一個普通巴打(e.g. 我) 你接受到?

分化撚

如果對方係"義士" 佢咁做係有問題
但如果對方係"黑社會" 佢咁就係無問題wo

你keep住話個問題係林卓廷個處理手法
但個處理手法 如果係針對唔同嘅"對象"
就可以岩 可以錯

你個標題一開始就定左攞鐵通嘅人係"義士"
咁我地就想知 你點知個班人係"義士"?

你唔知人地個真實身份係咩
但見到成班人攞住武器入黎
比你你又會點做??

洗尻佢fb啦，以後見佢一次屌佢一次

屌佢老母 泛民篤灰狗真係狗
狗真係改不了食屎

但佢咁既講法係佢本身已經假定個個係義士喎

收撚皮啦樓主，分化撚

屌你老母咁如果個個係義士點樣呀？如果真係同路人你可能唔讚成佢做法，但一定唔會係篤9佢

我就係見人人問親佢
你點知人地身份係咩?
唔知人地身份係咩 咁成班人攞曬鐵通 你唔驚?

佢就答話個重點唔係咩咩咩
而係個處理手法

但我地問嘅野 就係決定佢處理手法岩唔岩嘅條件

鐵通點解唔係重點？
琴日依個形勢突然一堆鐵通，你覺得除左勇武前線其他人點諗？件事後果可能好嚴重，咁處理手法咪跟住heavy囉

勇武派如果成日用自己既視角去判斷是非，會好易忽略啲無咁激進既同路人，要明白唔係個個都諗到咁前

真 做法好有問題
先唔理個個係咩人
佢公開譴責一啲佢唔認同既事
係咁既時世仲製造白色恐怖
已經錯晒

遲下有人買一大抽雞蛋
佢都會咁講

分化開始啦 好興奮
支持所有泛民議員都割蓆
唔好再企前線幫人啦

咪再聽D分化撚出林卓廷Post, 追究幾年前泛民做過D咩。
唔好聽咁講 佢地係政客! 做所有野都係為票, 覺得咁做會有人支持。
你試下邊個而家篤灰呀, 割蓆呀?
下場就係無票! 因為我地香港人5年後學識嘅就係團結!!!
擔心D咩呀? 定係想洗走721嘅Post? Thanks for remind la 分化撚.

香港人, 我地721見!

上水同沙田本身又話和理非，
根本而家有機會一日兩round,
帶定架生冇問題

睇咗內文未我係追究佢幾年前做嘅野？

條友講到出面係追究佢幾年前做既野，明顯係私怨 釘死人

咁平心而論，琴晚真係並非一個武勇場合
你話有黑警黎， 你帶呢d野，冇問題
琴晚冇黑警，講明和理非，
如果係義士，其實係有機會幫倒忙，影佢相confirm左唔係鬼咪delete
但如果係真係狗或鬼， 咁一定要影相keep record啦

我同一個留言Sent全部林卓廷嘅post, 因為有人刻意分化, 提醒左都唔識收聲!
答我! 而家有乜野重要過721?!

佢係蠢姐
琴晚只係普通街坊投訴 根本冇諗過進一步嘅行動
無端端帶咩鐵通 一隻狗都冇 冇必要準備自衛
雖然阻止佢係啱 但影相就真係有啲on9
一次大聲叫人幫手叫停佢 好過你影人相

如果了解歷史就知道泛民從來都係一班仆街 不分化前提係對方唔會出賣 但泛民既歷史從來只有不停出賣

咪係,on撚柒鳩
唔開po pm佢得閒理我咩

其實當連登仔講得呢句，即係已經無辯駁嘅理由。

又分化？

一直都話唔影得相，除左記者

有同路人做錯/做得唔好就當然要拎個問題出去講架啦，common sense嚟
話人分化撚嗰啲下下就話人熱狗/又係熱狗搞事，本身已經唔肯用自己個腦去試下分析件事仲走去學人抗爭
香港真係唔好有普選，一個隨時會出賣香港人既民選特首分分鐘就係俾呢班人頭豬腦既傻鳩選出嚟

所以咪叫佢剷相囉
成班係度幫佢合理化
我唔理佢帶鐵通岩定錯人定鬼
影相就一定係篤灰有問題

唔投佢票就交你老母出嚟愛6死

sad but true

係呀，林卓廷又分化

(假設真係有) 客觀事實只不過係 有人 攞鐵通 喺附近出現
大家就假設咗佢示威者囉喎 林卓廷因為呢個假設就影相
冇一個位係合理㗎喎

柒達....要分化？過主啦！

分你老母咩
影相要脅人極危險囉

係,e家又spin去分化,On撚9

咪就係唔知咁你要乜鳩脅人呀
唔知你唔識行埋去問佢呀
唔識叫佢走呀?
影乜春相呀𨳒你老母

泛民信唔過,跟返熱狗好過

尋日影當你想阻止
今日都仲未DEL就係鬼
快啲回應，如果唔係下屆一票都唔好諗住有

人地做冷氣既，身上有幾條喉有幾出奇呀？

而家成個連登都係左膠,咁既事都仲有得護,唔差在護埋狗呀笨

唔支持威脅 但同時唔好🈹席泛民

見到有兄弟貼咗link去林卓廷個post到，幫幫手pm埋要求林卓廷回應

我地絕不接受任何人作出出賣示威者或以任何形式威脅示威者，控制群眾運動嘅行為，呢個係我地底線

林狗做乜撚野

請幫手廣傳🙏🏻🙏🏻

時間：今日八點
集合地點：新城市廣場四樓詢問處
行動內容：全場鳩嗚，等新城市廣場所有商鋪，提早落閘！（重點4/F嘅國際品牌，如Apple/H&M;最好就底層嘅餐廳都唔好放過）
行動目的：基於新城市廣場引狗入室，透過每天的營業額制裁，逼使租戶出聲向高層投訴，達到新地回應我們訴求，以及主動控告警方擅闖私人地方的目的！

商人都自私 只有影響佢地實際利益 只有租戶投訴甚至揚言不再續租（國際品牌效果更佳！）
佢地先會有壓力 然後先會回應
我尋日由7點留到12點 真系好唔想就甘放過佢地
香港人 加油 堅持

我知冇可能日日都去，但連續兩日去系必需，如果唔系就正中SHK高層下懷，我地根本就只系去一日打卡趁墟！聽日後日之後都可以唔再去，但今日，今日一定要再去，等佢地唔知究竟件事會維持幾耐，要佢地怕，佢地先會回應！

今日，八點，不見不散！
希望大家，團結，堅持，
新地高層咪龜縮
否則商鋪冇人租！！！

大台主義不能復辟，必需殺之於萌芽

咁點撚樣解釋 之後有個自稱無黨派係沙田居民既社工比人認出係民主黨人？係咪想幫新鴻基解圍？

幫pish，今晚見

唔回應準備比人當狗打啦屌佢

提提星期五晚上十時係佢作出回應嘅死線，如不回應，721現場見到立即屌走

屌又分化
不割席

打就唔會，但必需屌走，此人所作所為嚴重威脅前線兄弟安危

林卓廷分化示威者

推，呢條友一直阻住人

新東大把選擇 唔好撚投佢

收皮啦垃圾熱狗

佢話del咗

兩邊都收皮囉咁

有咩所謂？
你地靠政棍出糧咋

愈出抹黑洗白轉焦點post佢愈快死

即管繼續阻住大家推正經post

咪撚再割啦 佢講一句野就抹殺佢成個運動既功勞? 可以話佢做得唔好 但咪撚割席

佢答你佢唔係黑社會 就唔係黑社會?
實有賊話自己係賊啦

根本現場情況咁緊急
你做咩決定和做法 都有機會錯

我唔信你向現場又會做到一個完全無錯嘅決定 和 做法

完啦 聚焦返先啦
0721
5大訴求
tbb
sellhk

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

[共識已達] 721銅鑼灣改做遊行終點

咪撚再推，阻住晒
幾個post推撚左成朝
有咩論點都已經講晒
再推嘅就係鬼

一時又有文求相片救義士
一時又一刀切影相就係鬼
你係大台牙

條友真係傻架

影相係買保險 琴日係絕對和平既行動 相信無人會反對 姐係只要無人用暴力 林卓廷影既相就會無用 我退一萬步咁講 當佢真係想督灰 都唔會督到
但如果有人潛入來攪事 (圍狗屋果次已經試過啦）影呢張相就有佢既價值la
講真 民主派要督要割 立會果日點解唔做 ?
理由好簡單 因為立會果日衝既 係義士 琴晚衝既 9成9係鬼 林卓廷只係想買個保險

屌, 義你老母咩? 唔俾係鬼架?
拎幾條鐵通就叫義士, 咁成班黑社會咪好撚多義士?
搞清楚先啦. 義唔義士, 係唔係鬼, 係睇佢做咩架.
新城巿攞鐵通去做乜鳩呀? 攞去有用既地方啦.

你係大台？咁鍾意割席？

乜唔係和理非咩，帶成袋鐵通去

樓主滿意未？

我係鬼，即管捉

衝得成就義士，衝唔成就係鬼，香港人啲勝利球迷心態幾時先肯收下

其實呢度好多人好多野冇提
因為為大局著想
但15年泛民做過啲乜大家都知
篤灰 然後前線比人拉時搵義務律師
佢地會話你地係勇武派就唔幫
仲成立個乜野文化監暴 何韻詩主力打擊勇武派

呢啲野講出黎唔係想分化
只係想大家知有呢啲事
有所提防

我覺得佢表達方式極有問題

豬隊友得黎又鬼

咁我想問 琴日衝得成係義士？

带鐵通果個係人係鬼都未知，如果林卓廷有心要果條友死一早報撚警拉9條友拉，如果要同泛民割席，咁你地叫建制班撚樣支持你地囉

我地贏緊5比0

逃犯修訂條例無撤回 1:0
被捕嘅示威者每日提心跳膽等起訴 2:0
暴動定義未有撤回 3:0
人就越死越多 4:0
無任何官員下台 5:0

泛民今次大部分人做得好 企響最前線好幫得手係時實
15年做過啲乜都係事實

呢個post顯示到成個連登有幾多飯民打手

唔感性咁睇 互相利用的確好

反正大把人睇住泛民而佢地都好清楚自己冇主導權力，能力

內部意見又不一致 各有各做囉
但有幾個一定要入watch list

+1，有咩可能又突然影到鐵通

囉 19好還19好

灰係真係篤過

逼人同你割席架姐

不指罵，不分化

宜家不割不分已經係天條，所賬我已經提都唔提，淨係講呢單以事論事，都係一車車泛民打手入嚟鳩嗡不分化，是非不分連邊個分化邊個都未搞清

此post可完？

(佢平時撚狗都仲正正常常，但真係唔好再拎咪講野)

成段野大部份都好同意，除左尾二嗰句
又喺到濫用各有各做，都話各有各做唔等於盲撐呀
林卓廷今次係柒，但都係柒在表達到1999

無錯連登搞成咁

見到有人拎武器 唔係上前阻止
而係影相 走去班和平集會既人中間篤灰
民主狗都幾撚好笑

你想喺個商場到開拖？喺個商場到帶定架生做乜
根本上水沙田同新城市個性質都唔同

不分化。槍口對返 林奠與狗，唔該。

其實 我地真係冇乜容錯率
特別係成日要面對鏡頭但又食泥又上頭嗰幾位

林卓廷影相先係真分化，點解要屌d鬧佢嘅人

成班咁都可以護航真係癡撚線

721金鐘

推下先

其實佢身為議員唔通公開支持用武力抗爭咩
佢有責任提醒在場既人警惕呢樣野姐
影底相唔代表佢會公開
但起碼有咩事可以還返個公道比在場人士
講真要篤灰點都唔會揀琴日啦
明明之前有咁多機會
不如大家集中火力係7.21啦

點解琴晚衝就係鬼？
你有咩證明？

點解琴日要衝？ 你解釋比我聽下

明明係個高佬喺度分化割蓆，成班飯民打手就喺度出嚟咬樓主，叫佢不分化不割蓆，你話笑死唔笑死

我都預咗會有一群癲狗出嚟咬係無諗到正評會反cap

林卓廷 收聲啦 講少兩句廢話當幫忙

我地撐你

如果唔想有人拎通 咪上前同佢傾 唔駛影相公開威脅架

exac7ly
影相要脅極危險
你今次做岩下次可以做錯
邊個去評佢把呎?
同黑警有咩分別

呢個post 又可以block 幾個

林卓廷死出黎啦

撐你 以後佢出黎就屌佢返入去佢老母個閪到

林卓廷

不嬲係鬼
泛民自己講不分化都係想禁住唔比人屌佢地

林卓廷一時時左膠病發作
佢病發作果陣搵人搵走佢啦

咁你解釋埋由9/6到而家所有點解要衝

我覺得唔好屌佢住，國難當前，齊心對外先
佢雖然講到好撚柒，但大家諗清楚，唔係偏幫佢，6月到而家，佢有份立會屌，有份去現場，有份撚狗。如果要割，71一早就割左。
佢係好心做壞事，可以怪佢柒，但唔好屌走佢，多個議員點都著數。
同埋講返當日，假設真係有鐵通人，得兩個可能性，一係鬼，一係義士。
如果鬼既，佢咁做趕走隻鬼，唔洗比隻鬼破壞完，入我地數。
如果義士，可能你地覺得割蓆，可能你覺得講好左各有各做，可能你覺得佢冇權阻止，但屌，你地細心諗下，咁樣衝，只係匹夫之勇。一：人數唔夠，送頭；二：比位警犬清場再話我地暴力；三：害埋街坊再輸輿論。為乜仲要去？各有各做唔係咁理解，各有各做既前設係要對大局有正面既影響同合理既方向。

如果新城市激戰果時有人拎鐵通，佢咁樣做，抵屌，屌撚死佢。但以當日黎講，我覺得佢係大局為重。

佢喺facebook已經回應咗：

今早我嘗試聯絡新鴻基，要求盡快回應警察進入商場，造成早前新城市廣場流血衝突的嚴重事件，但新鴻基仍然未有回應，我和大家一樣憤怒，新鴻基豈能不斷迴避，一定會繼續追究事件，要求詳細公開解釋。

至於昨天我在新城市的發言，提及有同事傳張相片比我，有人拿住一大袋鐵通入了商場，是因為我當時好擔心再出現早兩日的流血事件，更擔心係警方再找借口入場大肆鎮壓，話有人持武器，加上當日鎮壓過程中有警員受傷，很可能令他們用更暴力方式對付示威者，我實在不願再看到示威者被打、被捕、嚴重受傷、甚至犧牲，所以就作出昨晚的緊急呼籲，我公開說明並非「割蓆」，只希望持大量鐵通的人停一停，諗一諗，盡量避免事件流血收場。

照片是我同事拍到，然後傳給我，我們無從得知有關男子身份；而我，一心只是想阻止流血事件，我從來沒有，亦絕不會公開相片，有關照片我和同事已徹底刪除，亦無外傳。最重要，昨晚警方沒有入場鎮壓，大家平安。

另一事情，昨晚元朗出現懷疑黑社會襲擊示威者，搗亂掃場的情況，請各區朋友小心有人開始在地區有組織進行攻擊。請保護好自己和身邊人，不流血，不受傷，不被捕。

721

影相係問題 但我想知佢要脅詳情

沙田人真係好高質，林卓廷嗌緊咪要脅話影咗相已經全場齊心噓佢

開冷氣開冷氣

算鳩數啦

唔岩聽就係分化,屌鳩泛民就係一毛,佢地捉鬼割蓆就係團結反分化

睇連登成班左膠真係灰過石灰,係落場先仲叫見到少少希望

基本上全部都係有目標 一係就比人攻擊要反擊
但琴日一定唔需要衝 因為琴日我地只係對shk 客服 無政權 無狗

邊個割席、篤灰，邊個就係鬼！邊個出賣抗爭者就係敵人！邊個商家佬幫狗都係通敵！黑警無一個係無辜的！我地香港人要團結一致，對抗暴政！

泛民狗改不了吃屎，大家要保持警覺。

熱狗死全家

點解唔比影相？
唔係真係有人天真到以為差佬影唔到你相呀？
沙田橋面又係咁，而家手機都30倍zoom. 記者攝影師都公開講過，要影你一定唔會係你前面，離遠zoom埋去一清二楚。

最低能係出事後周圍求相証清白。

前記者同報紙編輯frd 報夢話我知 好多社會名人政棍之流係地產商財團有職位有糧出㗎

佢都已經解釋咗，依家予其追究佢，不如對準政權先啦。

拎鐵通果啲係咪真義士都未必知
唔好畀人分化

正常人點會蒙面
正常人點會推住成車磚
正常人點會砌鐵馬
正你老母啊正

50無道歉
影義士相無道歉
仲要卸撚哂比同事

50之前都道咗歉啦

我睇到你呢一句就知你一定係分化撚，躝啦

睇埋落去先啦傻閪

呢個時候會講呢句說話嘅人有咩目的？
我同你講，和理非，勇武，泛民，民陣，社工，記者，醫護係缺一不可，就算點講都係需要佢地呢班人嘅存在

咩叫唔夠勇就唔係好人？咁你係咪覺得無晒和理非可以勝算最高？
如果唔係嘅話，就唔好呢個時候黎分化，做返自己覺得接受到嘅事，去幫助呢件事發展，而唔係不斷秋後算帳